覺唔覺男人其中一個夢想係媾女醫生？

讀得醫生都家底一般都非富則貴
社會地位又高
但係一到夜晚你就可以狠狠地係床上征服佢

諗下都扯扯地

我諗起細個身體檢查

諗起細個條j仔比佢帶住手套反起
可惜果陣唔識扯

點解唔試下征服女特首

征服到華春瑩先係真男人

又係 好過屌777

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

呢D咁高難道唔啱我呢D普通人
我要返女醫生得架啦

有冇笑你牙籤仔?

Hello moto

做醫生又大壓力又無時間
你估真係番到屋企同你做愛
你每日係屋企煮定飯等佢番黎
你訓著埋佢先食飯就真
你係咪傻撚左?

咁激動
你女友係醫生？

男主內女主外咪一樣

個日見到個女醫生同護士好撚正

空姐老師護士